國營常陸海濱公園求教

同班Friend去，佢地話想去國營常陸海濱公園睇波波草
有冇人近日去過? 波波草開始變紅未?

另外諗住去埋大洗海岸 + 那珂湊漁市場
而家個Plan係
上野 > 水戶駅 > 臨海大洗鹿島線 > 大洗駅 > 步行至大洗海岸 > 那珂湊漁市場 > 那珂湊駅 > 常陸那珂海濱鐵道 > 阿字ヶ浦駅 > 步行至國營常陸海濱公園

咁樣安排大家點睇?

見頃、滿開，依啲資料，官網日日都有更新架

謝謝，我google一下

幫你貼 （10月7日撮影）

去完返嚟回報下咩環境

巴打一早去? 點解可以人影都冇隻?

應該係官網圖

不過我見茨城觀光個Facebook page尋日post既相都好似已經幾紅了

其實係官網圖
你開門之前去到
一開門就衝去影就影到
我月底去等你回報

好似話今年紅慢左
月尾都可能仲紅紅地
你除左去公園仲會去邊？有冇路線分享下

我日立公園之後上東北
你幾時去？ 月中有花火大會同拉麵展

應該11號去，不過即日來回東京應該去唔到咁多地方

即日來回

即係只去波波草一天
一早由東京出發